你會在菜單、包裝、海報、小冊子、文具和其他物品上發現二維碼。 你的手機相機不僅僅是拍照|帝國| 2021年8月19日 
 你的名稱應該反映你的企業真實的名稱，如在你的店面、網站、文具和客戶所熟知的那樣。 關鍵詞填充在谷歌我的生意|Colan Nielsen | 2021年5月7日|搜索引擎土地的現實影響 
 它出售一系列服裝、珠寶、手袋和文具，贏得了“貿易之宮”的綽號。 商場百貨公司也在苦苦掙扎。 疫情已將它們推向滅絕的邊緣。 Abha Bhattarai | 2021年4月16日|華盛頓郵報 
 許多年前，她就把私人文具打印出來供全家人使用。 禮儀小姐:高管助理該改正語法錯誤了|朱迪斯·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅比娜·馬丁| 2021年3月25日|華盛頓郵報 
 自願安排下次印刷文具-當然，10年後，是時候了。 禮儀小姐:高管助理該改正語法錯誤了|朱迪斯·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅比娜·馬丁| 2021年3月25日|華盛頓郵報 
 在世界各地的寫字檯和辦公室抽屜裡找到的廉價文具被用來寫寄往城市的情書。 中國遊客在香港自拍抗議|Brendon Hong | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 我擁有一家文具公司，主要專注於定製訂單。 Etsy改變了政策。 那又怎樣? Sara Stroman | 2013年11月8日|DAILY BEAST 
 因此，當我在2009年決定成立自己的文具公司時，我對銷售平臺的選擇很簡單。 Etsy改變了政策。 那又怎樣? Sara Stroman | 2013年11月8日|DAILY BEAST 
 傑裡·加西亞(Jerry Garcia)在1995年去世前幾個月從該公司訂購了烏龜圖案的文具。 Terrapin文具，最壞的新文具商|Lauren Sherman | 2013年7月10日|DAILY BEAST 
 按照五角大樓的採購價格，光是更換文具的成本就會是天文數字。 更多的South-Bashing ! 邁克爾·托馬斯基2013年5月28日|DAILY BEAST 
 他們高興地默許了，因此那天晚上，他們把一大捆文具放在了門口。 戴爾女孩樂隊有弗蘭克·韋斯頓·卡魯斯 
 下面是幾位女士的來信，她們的女兒會成為可愛的伴娘。 亨利·西頓·梅里曼 
 “在這兒等幾分鐘，”他衝進了附近一家賣文具的商店。 阿瑟·m·溫菲爾德(又名愛德華·斯特邁耶) 
 在過去的兩個月裡，製造商們收到了一封用1914年巴黎國際展覽會文具包裝的信。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種 
 他看到文具櫃被人動過，笑了起來。 《水仙花之謎》埃德加·華萊士